［護教入］成日話611靈糧堂係邪教唔係基督教，咁耶穌係咪唔會幫佢哋贖罪？

請解答，謝謝

唔該

五毛樓主自爆以為自己好叻叻

唔識英文廣東話就唔好獻醜啦
聽日記得繼續幫襯順豐